純統計，你公司食女最勁條友食左幾多件女？

我公司最勁那個8年間最少食過13件
咩會計部
Admin
Sales team
上司
下屬
人妻
處女
肥婆

全部食過

只係爭IT部未食，食埋就攞大滿貫

你同事仲可以喺公司做8年

It邊有女

無清潔部？

女上司係80後

可能都有

老闆娘同老闆個女都食左就不得了

好撚核突 係到食係到痾
btw咩契機下行得埋

你公司食女關你撚事

以我所知
通常都係條仔主動出擊
唔明白點解條仔個朵都臭哂
但啲女都仲會受

屌 仲可以做到8年 痴線

點解會知道

3條

講下處女既故事黎聽聽

咁都生存到8年，似係連老細都已經食埋